點解pubg既配備要求咁高都可以過2000萬銷量?

通常pc獨佔game既銷量都唔會咁高，銷量高多人玩既都係配備要求低既game。pubg因為優化超級垃圾令到配備要求好高，但係依然有2000萬銷量(11月個陣)
07年超高畫質既crysis都係得300萬銷量，而加隻pubg技術低過佢反而銷量高佢幾倍 ，係咩原因?

lm睇樓主比人屌優化屌到開花

講要求你估真係好高咩

最低配置 夠ram就玩到嫁啦

970同16GB ram 夠玩喇，唔係高要求呀

咁都高
樓主部機有幾垃圾

因為真係好玩 又符合速食文化

改個名即係熱手幫crysis 打個開年J

8g ram
gtx650
買完發現玩唔撚到

模式問題，一堆game 懶係有故事咁 又長又臭
打機都為左輕鬆

負皮嗰兩位巴打唔該upgrade下條囡，唔好喺到用幾年前config又要全開ultra話窒
老實講行16gb ram+750ti全low都玩到
有要求又唔upgrade又話隻game optimize差

玩畫面定玩遊戲本身？

Gtx960 + 16GB ram 都玩到
設置跟網上教學 除落機之後第一次開門果下有啲lag 其他都幾順

雖然FPS得3x-4x

8g ram
gtx660
岩岩好建議最低配置
都順既

如果GTX1050加8GB ram
淨係view distance 較最遠其他全部都very low都有少少窒 點搞

pubg到底有咩好玩

因為有中國cheater支持~~~ (cheater至少占10%以上)
ban一個再買多個...

最少都ban左 150萬個AC

一樣1050 好順 有幾項仲set high

view distance無用 唔洗較咁高

請善用起底功能

你估個個都要開高畫質黎玩咩

較最高？

裝n卡個驅動程式更新
你會發現係兩個世界
60-90fps
利申同你一樣

新機ryzen 1600 16gb ram 加舊display卡 750ti 玩得順，全部default setting (medium quality)。等volta先買新卡

harddisk 用 ssd m2, 可能呢個幫到下

隻game價錢唔算貴，好似賣緊唔過200蚊 二黎同隊友多互動，間唔中仲可以同其他外地人玩當識新朋友（雖然入咩ser都有成大班大陸人 ）整體黎講個人認為算物有所值，又唔使升lv又唔使買DLC, 死左開過鋪新就得

gtx 750ti
8gb ram
玩到，不過有時同人近身單挑會lag

我都1050 但係唔會lag 16GB RAM

我係gtx 650 Ti
8gb ram
I3 3220
係咁彈game
淨係完到一場

GTX 650
8GB Ram
i5 3470
玩到不過入game 入勁耐 可以控制個人但係無畫面
今日加多咗條4GB ram 即刻好咗好多

Same

i5 4460
Gtx750ti
16G ran
All very low 40-60FPS

crysis😂應該graphic 正過pubg 呢十年都冇咩大長進

玩唔到個啲 真係換左條女算啦

真係咁好玩?

從來未玩過呢類第一身射擊GAME

見梗188又咁HIT想玩

有朋友陪就玩 無就唔好了

第三身和第一身 兩模式
鬥智又鬥力 同朋友一齊玩都得

我真係冇朋友玩.......

本身冇fd玩咪入group 識其他人玩

其實依家d game硬件要求高係因為優化寫得差

嘗試更新顯示卡驅動程式
可能有更好享受

地圖大 所以戰術多 唔似cs 果d咁 一個地圖仔 黎黎去去都係某幾個地方cam人

點解雙game咁多負評？

再加多條8GB ram

2000萬入面ban都ban左唔少支那外掛ac

優化左啦隻game

樓主個部文書機？

11月optimize仲好差既時候已2000萬銷量
pubg開到ultra畫質同物理效果都仲係無07年crysis好，一隻技術仲差過07年既遊戲居然要人用16gb ram+中階硬件先玩得順中至high setting
樓上竟然仲有人話唔係optimize差

呢個post好似有D人淨係玩過pubg一隻game，其他3A大作同crysis都唔知咩黎

輕鬆玩啦
7980x+128gb 3200mhz ram+1080 ti sli+
960pro 1tb
點玩都得

利申 1600, 8gb 2400mhz, 1050 ti, pm961 256gb

750ti + 8GB ram
All low 60fps
但我想講自從變正式版之後個server垃圾到
之前玩beta都好順 依家唔知搞乜成日冚家行唔到拎唔到野彈返一秒之前個位

玩過crysis2覺得唔岩口味
pubg同fd玩幾好玩
要啲技術要啲智力

隻game好玩 自然多人玩 關佢要求既配偶咩事
配備唔夠 又想玩既 自然會upgrade自己條女
係要拎其他大作d畫面黎比幾撚靚呀 配備要求又低呀黎打J
凸你 你睇劇情片定打機呀 下下剩係識J畫面
而家就係人地可玩性高 先咁多人玩 仲有畫面既野可以慢慢優化 但玩法就每隻game都會規限左 唔通LOL/gta5都出到100人大逃殺咩

你係咪未食過雞？

有pc game好玩又技術高，但係銷量全部都比pubg低好多，係得pubg寧寧捨捨銷量好高但係配備要求又唔低

Ryzen 1600 + GTX 1060 6G + 8G Ram
所有配置開全高都冇問題

pubg係optimization方面之前的確差過crysis 3好多，之前用7970開高效crysis 3都完全冇問題，但係開pubg中低都會lag，但係隻game的確好玩，作為一隻early access+$188嘅game，佢遊戲性夠創新又幾襟玩，frd搭frd咁落坑自然多人買黎玩

而且宜家正式版地圖大執過好咗好多，最少正常fps比以前高咗接近一半，應該可以吸引更多人入局

performance同ArmA一樣咁垃圾

gtx 1070
唔知關唔開其他硬件事,開最高畫得40-50fps。開垂直。

轉高畫60fps穩定

ram16gb,不過係 ddr3

你計撚左開外掛果班買完又ban ban完又買未

小朋友齊打交都好玩過街霸

我3-40 fps已經覺得順

邊度睇銷量？

穩60 FPS ?

巴打食開屎?

講真 玩落覺得好流暢

一開始冇留意 以為好高

睇下先知原來得3-40

7850有冇機會玩到
用緊i7-3770有24激Ram
之前買左勁lag 即刻退錢先

大陸ban完又買ban完又買

有冇人可以話我知隻game 玩法 玩成倘鐘未識玩

i5-3470
8G ram
ADM Radeon HD 6900
都夠玩啦

一落地大家冇槍打拳頭交最好玩

成日都扮痴線佬嚇鳩啲大陸佬隊友

連1060都買唔起,窮撚學乜人玩食雞?

750ti 8gb ram
我岩岩down個陣落地勁lag d屋要等一陣先load好
但無玩一個星期 琴日玩左兩場無啦啦順左好多
關唔關個更新事？

1.0 update 順左好多

Pubg 1.0開始識用硬件效能，係順左好多

遊戲界多得你啲玩家唔少

960m全low都叫玩到既

當年crysis真係好震撼

未優化玩唔到

一優化就玩到

可能有1000萬都係大陸人

你個名
地圖大、位多係事實，但玩槍game淨係cam有乜好玩？同CS比毫無戰術可言。
CS真係要攻要守，當中用到好多Smoke、Flash先叫戰術，Pubg好靠彩數（執槍，配件，跑圈），對槍多數係邊個見到邊個先就贏，除非手殘

btw 得閒同fd玩係幾好玩嘅

960 16GB ram,fps 穩定55以上喎。仲要有啲係開極高

Keep住 55-60FPS

連登真係低質，人地哂咩原因高需求高銷量，個撚做哂pubg打手話唔高要求，你部機特廢者。都唔係回應問題，有意思咩

原因有兩個：遊戲模式 & twitch 宣傳

大逃殺模式算係叫新穎模式，雖然以前有人整過，但都無 pubg 咁好。
本身係Arma 2 mod 有，都幾多人玩，但本身 arma 2都好少人玩，就算多極都有個鋪。咁之後有人整獨立 game H1N1, 但隻came又多 bug 有喪屍mode，focus 唔係淨殺人,玩法，道具都少D，server 後期好似亦好似無心搞咁，最後慢慢未落(pubg 老細都有參與過整H1N1)
pubg 就食正條水，整一個高需求，但遊戲性無咩大問題的 game

Twitch 宣傳就好簡單，就係beta 個時係咁搵twitcher 玩，谷人氣。

優化 配備

之前gtx 970 16Ram

依家upgrade 到xtreme 1080 水冷to 再32 Ram

簡直升撚咗天 長期144Fps

升埋64RAM 就上天堂

垃圾GAME 多大陸狗又多掛
唔明達哥做咩要玩

唔計外掛，個模式幾好玩，係元素唔夠多

fortnite再俾d力應該會取代pubg

部機太廢 得18FPS 玩唔到

邊個driver？ number係咩？

提起n卡，屌個更新唔俾我更新
上網睇埋教學都唔得

但係gaming pc唔係個個都有，會專登為左一隻game砌機既人應該唔多，係咪好多人去網吧玩？

gtx 960 16gb ram very low 都有平均70fps

玩唔到果啲試下Google “proconfig”
之前用過係有效果

而加已經出唔到咁既遊戲

咁都叫配備要求高

咁多人 話要同朋友玩 要組人

真係咁想贏 係都要組隊開團屈人

定係冇隊友幫 一開場就比人打死

CS先叫毫無變化
睇得多比賽就知a take b take,要掉邊幾個smoke同幾時flash, 幾時eco咁
用哂nade攻唔入就等死, 一係靠-6 1打5

相反pubg好明顯仲係發展期, 仲要solo同squad打法都好唔同
封橋都係隻GAME玩左一兩個月先多左人做
仲有大把技巧同戰術都未普及, 例如:係機場用船運電單車過海, 上橋頂camp人, 用電單車上屋頂...
講槍法, 玩PUBG係800m外殺人/追電單車射一定難過CS啲技巧

講真, CSGO人轉左玩PUBG後, 回流返CSGO既都極少, 你依家開返CSGO玩就發覺上RANK易好多
證明大把勁人己經走哂去PUBG

same here, 咁可以買了, 不過係唔係全低?

加ram 8gb 同 16gb 可以好大分別

而家要就console緊係出唔返

唔好玩 係因為你無朋友一齊玩

要最低配置 660 16g ram實玩到
但你唔好預個畫質可以開到低或中
呢個條件其實幾年前打開機果班多數到會達到

事實上佢比起而家新出既大作 例如 call of duty
佢配置算低
唯一缺點係真係好撚食ram 最低想順既一定要16g

之前1050ti i5 8g ram 都係會load唔切同lag
加多條8g 就開心暢玩中

講真 打開機既 就算部腦幾年前整 執少少野就玩到啦
除非你每次砌新機都係就當時最低配置黎砌

pubg最好玩既係每局打法都唔同 行錯一步就total loss

同人組隊打重開心 歡樂又得 認真諗計又得

i5+GTX1050ti玩call of duty WW2開到Ultra setting都得啦，配置比而家既3A大作低

[/quote]i5+GTX1050ti玩call of duty WW2開到Ultra setting都得啦，配置比而家既3A大作低[/quote]

唔知人地CS玩緊咩係度懶叻

pubg玩生存，csgo玩對槍，都唔撚同

但人地大作畫質好佢幾百部呢

咁啲人應該走去玩ArmA唔係pubg喎

點解又可以拉ARMA黎講
ARMA的確算係始祖
但係最成熟既其實算係PUBG
先唔講D槍既夠唔夠真 因為CS D 槍流撚到仆街
PUBG算係ARMA 大逃殺MOD既進化版 先進版
有新唔玩玩舊版?
咁唔通人地玩AVA果DGAME既又同你講
喂 D人應該走去玩CS1.5 喎

ArmA 3啲DLC仲出緊
舊條毛？
而且ArmA有載具
應該更多戰術應用喎

同spec
1.0順咗好多

i7 4770, 860m , 16Gram 玩唔玩到？

接近最低配置就Down個優化器啦，起碼快10-20fps

steam到D評論話ARMA係非常擬真既軍事模擬，有人話有時候幾個鐘既任務，開槍次數仲少過去廁所 咁既遊戲唔會多人想玩，ARMA唔係for主流玩家

我係全低 冇乜點lag過
係跳完飛機落地要load一陣建築

同佢講都哂氣, 條友分明玩過一兩場當CSGO咁下下都鳩衝又成日死就話唔好玩

唔好以為無得flick無得用nade就一定要變到好似arma咁玩啦
得閒睇下summit1g, shroud呢班CSGO pro轉打PUBG係打法上有咩分別就知

講push, CSGO要PUSH根本來來去去都係nade完就入
相反你玩PUBG, 剩係一個山頭都有幾十棵樹, 你要push大把路線比你攻同守

其實CSGO同PUBG係兩款唔同既game黎
淨係計變化 PUBG點都多d
d人轉去玩都唔出奇

大陸網吧就話者，香港網吧D配置好廢。
你唔好睇少現在D中小學生，佢地好鬼有錢同捨得洗。 如果唔係個D咩電競 mon, keyboard ,mouse , 連電競椅點會出到名，有人買。明明呢D係對打機最無影響的野(唔好講咩CS高手真係有用，買得呢D的人有幾多真係有需要用到(我係其中一份子 )

另外，pubg出名紅就會吸引到佢地課金買機，專登砌部 gaming pc.唔信你去下 硬件台，耐唔耐就有求PUBG 玩到的 post

但係ArmA 3上到steam 2017 top selling同top played list喎

如果部機唔係太垃圾確實開最低玩到，當然有d位lag都要忍耐，覺得隻game好玩已經無視少少lag

大佬呀 CS 同 ARMA/PUBG 比既人係ON9
2隻GAME 玩既野完全唔同 雖然大家都叫FPS

BTW 有冇高手教點SETTING .. 有時睇遠野會朦撚左 但明明VIEW DISTANCE 開到最遠

香港既市場無幾大，大陸外國多人去網吧玩就已經提升到銷量

我覺得係好玩，不過我會暈

其實我都有玩過ARMA 2同3
時數都過200
CSGO都過左500

PUBG都過左500
雖然玩得都係唔夠多
但我只可以講 拎呢3隻GAME黎比既
不如收聲啦

其實好多野都係錢作怪
不過我可以講句
一個好既電腦MON 同櫈好重要
因為如果你係個重度PLAYER
對眼 同對腰椎 影響好大
你唔好以為年期短無影響
1年內 如果你D設備唔好 真係1年內好短時間
就會令到加深眼疾 同埋令到你條腰會有腰柱盤突出

30fps都叫好意思玩得順 知唔知醜字點寫

1070+6700+2133 16GB +ssd
要開中低先144fps到

你全程KEEP到144咁西利?

Update左n記新driver已經好左好多
全程唔敢講 120-144囉

負碌一打五
你講到CS咁無技巧 想知你棄game前咩rank

你嘅比較點好奇怪咩800米射人難過CS啲技巧，邊方面嘅技巧？

玩CSGO人轉晒玩PUBG同易升Rank係你自己ff鳩噏定有數據support

580 + 8GB開Med都OK喎...

即使去到電競級依然可以靠-6 shot可以反敗為勝, e.g. s1mple cache no scope
去到打比賽, 基本上個個pro支AWP同AK都差唔多勁, 槍法己經無得再練
pubg計bullet drop己現時技術水平仲有大把發展空間
再者pubg就算你無槍法都可以靠走位意識取勝, 呢樣先係吸引到咁多人玩既地方

轉玩pubg果啲自己上reddit睇下, 時不時有人講

利申︰csgo LEM, 身邊啲地球frd依家都係玩pubg多過csgo
變法實在多太多, 又多好笑野
老實講, CSGO都玩左咁多年唔悶咩, 來來去去都係咁打

其實呢post有D人到底係打手定係成世淨係玩過pubg,cs,lol

一個就話淨係識J 3A大作畫質，之後拎lol,gta5舉例話出唔到大逃殺玩法，gta5已經成日係到殺其他玩家啦，仲有講3A大作居然拎lol舉例

一個就亂吹pubg配置比cod低，實情係pubg玩中畫質既配置玩cod ww2夠開最高

仲有子彈projectile motion係bf一早已經有，D高手一早已經玩到出入化，兩公里遠headshot，射中直升機、車上面既人

所以我轉左玩fortnite

過多幾年仲hit先算啦
OW前年都好hit，而家都比人笑未落啦

痴線搵隻垃圾黎比

係悶ge話早就沒落左啦，再唔係講下有咩fps game競技成份高過cs

Rainbow Six Siege

Agger
不過香港冇人理

銷量高主要原因係遊戲速食
加上唔洗追LV追裝 同埋煲
加上有得組隊打 而家2018都係講緊互動性

再黎直播大把網紅日日玩
銷量唔高就奇

硬件要求唔高啊
500蚊cpu 夠力跑
16GB ram +SSD 5年舊機已經係
加張470/1050就順啦

一個理財遊戲就算悶 都唔會沒落
始終cs做起左十幾年 同wow一樣